其實張伯倫好慘

係阿狗無得打中場中就要轉隊
車仔想要你 高薪又有英超冠軍既球隊 但為左理想去利狗
點知比人呃 都係打邊 仲要人工低 慘豬

仲要後備

場都無得出呀

仲要場場隊波都有波失
今個球季有佢既果隊波好似未試過有清白身

又和1場

好慘 所以證明理想歸理想

黑氣石 真係英人都無撚用 大隻無腦波牛

沙拿,文尼,古天奴
佢點夠呢3個黎

條路自己揀，仆街唔好喊

個硬件同個腦淨係岩打翼衛死都想踢中間

翼都唔係好岩打 都無腦

改造佢打防中算

抵丫

得不到也等於妄想

Since Oxlade-Chamberlain signed for Liverpool, they've:

LDDLWD

Won once. 😶

原諒又原諒

真心 車仔要佢汁到啦 又高薪

咁張仔中意跟高sir無計ar ma

一齊係場邊熱血叫就岩

佢去左猁之後贏果場都係勁危險
真係唔知佢問題定係猁本身都柒
不過無理由賴完謝4又賴佢黑氣石既

利本身7 放古仔走啦屌

古天奴走左到時就係佢世界

打右閘啦屌

佢都唔夠硬